其實點解日本啲黑人冇王管咁既

小第東京同大阪都去過幾次，一到夜晚就會有啲黑人問你Sex唔Sex，係人都知佢地一定 呃遊客，如果跟左佢地走，唔好話Sex啦，我諗波邊都掂唔到呀
原宿果邊又會有啲黑人賣啲假既名牌衫褲鞋襪
點解日本政府唔理吓呢啲問題
佢地應該長期住係日本，但日本唔係對外國人既審查好嚴格嘅咩，佢地又唔係專才，點解而家好似越來越多黑人係日本搵食

蟔

黑人巨根二十連發

技術移民

差d誤會佢地係罪犯 原來專業人士黎

專業人士

屌成日見佢地拖住D GAL系JK真係屌佢老母

有D仲會拖住見其他黑人FD

多P都唔出奇...便器

我晌竹下通同美國村都見過 應該係賣冒牌衫

埋嚟係咁叫我去睇, 又同我 high five 又剩 懶鳩熱情咁

seed呢

唔撚係掛，啲JK 做啲黑鬼既肉便器

正如港女愛洋腸姐
日本妹都係崇洋

洋=蟔

係佢地眼中唔係東方人樣就出水架喇

黑鬼同白人鬼佬都差好遠喎
啲日本妹食黑腸真係

之前晌歌舞妓町同老婆夜晚行街，我行前佢行後，我俾個黑鬼拉住去佢d club，，我老婆晌後面唔幫手狂笑 ，我都係懷念以前成街日本鴨拉客嘅歌舞妓町多d!

人地黑腸條J都完勝 個個AV女優都大讚入到頂子宮 你就知咩事 反正熄左燈都一樣

唔通走去食芝士腸咩

我個朋友之前係原宿比個黑鬼拉左入去睇啲假貨衫褲鞋襪，佢一入到去間鋪度就比兩個黑鬼係咁sell 件件衫都話絕版名牌

有個黑鬼仲吹到Jacky Chan都黎過佢間鋪
佢見唔對路就即刻走左了

其實個黑人係想同你SEX